晚晚都係咁，放過我

我晚晚失眠。

好撚辛苦。

前度好愛我，唔識珍惜，依家真係獨居老人咁款。
大大間屋，一個人戇鳩鳩。

求屌醒

/有錢仔

屌